［LOL]英雄聯盟 S9世界賽討論區 （502）

G2 3:1

咪燈

caps yasuo?

上課?

yasuo有睇頭

g2串撚到

世界賽到而家得CHOVY同NUGURI敢用刀妹

g2
dwg

屌依加係咪無人識1001開post?

羊招R比風牆擋

想講好耐

有kayle係度 用犽宿好咩

irelia counter ryze喎

比caps yasuo 重要用天使打wtf 呀

DWG一直係紅方 自己揀 ？

招R識轉彎就ok

多左好多新人入黎

dwg個陣好似唔錯

又放番Kaisa

真心唔鍾意Kayle打中路

成形太慢

要上到6先有少少用
仲要都只係開招r dive塔

羊佬sup

係 因為比g2 red side
Dwg bp好難做

dive撚死dwg...

兩邊好似差唔多

比人ban曬

屌 好撚串
贏咗dwg vd冇面

教核帝點玩牙叔

TSM

G2先手好好多

你地開post嘅 #1就紅字屌鳩佢地啦
亂到乜咁

g2個陣靚啲喎

以為caps ryze 仲諗住有得早啲瞓
Yasuo又搞到可能又g5

隻雀差d回血返去

tsm 真係邪教。
如果唔知支持邊隊就叫tsm
支那四強應該好多人叫tsm

wunder有啲危

Ryze無左盾打上好似唔太好打 比人貼面未必換贏

dwg 用腦未

caps

gg

贏左粒糖 輸左間廠

真的gg了，送雙buff

未

單挑廢咗，但團戰超勁

dwg哭了

that's why好憎天使中

早期好撚冇用

又一場3-1

lck 而家macro 都唔勁
以前就話姐

caps帶寫輪眼 有乜用

中路比人推線 搶咩藍....

ryze一推完就遊走 中咁撚多次招都未識死

lck常規賽mvp?

用天使打中真on9

DWG: Remake plz

lck 吹果d jg 得cild 係ok
其他比人打穿晒
cild 上場都打得好差

又有肥狗粉絲衝出黎屌隊友你講嗰啲雷茲成隊順風緊係做到好多野，但虎打嗰隊叫rng，由s6到s9年年生死局隻肥狗2lv都會爆線，爆完線會叫全世界落下路保狗帶崩埋其他路，你呢啲狗粉唔怪年年2lv爆線嗰條肥狗怪其他隊友你冇嘢下話

GG

Shoemaker 而家勁過Faker

Caps 屌打Showmaker

mid揀隻推到兵嘅好過啦

大爆炸

慘 虐菜場

天使 still farming

唔好再打喇

完場

好似一q就觸發 grf嘅工作人員話都係睇琴日the shy用先知

g2完全唔俾kayle有後期

THANK G2 可以訓了

G2直接唔理天使 係咁夾上

uma jun jm9

G2下路比機會啦

6分鐘 4個人頭

naguri 呢個bo5 打臭己經個朵

be mercy

JANKOS勁既時候 真係好勁

kayle條curve同ryze條curve比

中路天使有冇贏過

有得早啲訓

殘忍，我5場買撚曬蛋黃

瞓得

仲諗緊可唔可以做到世三

上路爆到仆街

根本唔勁

Shoemaker 勁好多

Jankos 勁定蛋黃太廢

Caps完全free lane

韓國top 2個比人打穿晒

一係柒到喊 一係勁到癲

仲要後期天使都唔似ryze咁carry個度慘

一下eq打1000 aoe
你天使要a幾多下先有

G2等比DWG收皮

得theshy玩得勁

Jankos今個bo有返態

nuguri好難過

好似打緊ng咁

雙JG

roam到仆街

Caps roam到呢

G2 雙jg

廢西
見lck 比人吹d top 死晒

jg yasuo

kayle前期跑唔到線 橙

係天使太廢....

Caps教核王玩犽宿

lck三隊first seed打完八強得番1隊

韓仔比人當狗咁打

dwg廢到一個點

caps好撚煩

Nuguri無慘

教你點打kayle.

SHOWMAKER 插眼未

鬼知d 韓狗咁信唔過咩上得呢到太多，被人吹到信晒

一開始以為showmaker玩ire仲有啲擔心

g2 走線又話你聽咩

lck隊都上哂當

世界第2上路玩唔撚到

好耐無見過韓狗對非韓狗比人當狗咁打

Caps D理解好獨到

而家我真係信佢走線避ig

上年非洲打c9

g2 拎seed1 打ig 可能輸

SKT VS G2

g2教你點對中路kayle

Summer比skt3:0，但gp stage又可以雙殺ig

吹得最勁嘅GRF

唔好怪哂佢啦 中野先係問題啊

佢唔敢入野區同埋插左都無用

Nuguri:點解唔用天使刷kda 要囉我黎刷呀

040

大屠殺

玩kayle mid 當對面grf會比你farm咁耐咩

nuguri 真係垃圾同劍差唔多係咁送

好撚on9 4場都counter pick
乜撚野kabyle last pick呀大佬

完全對唔到線
下下清完線就打遊撃
msi之後特登唔用呢種打法
即使係打fnc第5場都唔咁打好忍得
蛋黃之前訓練賽比g2呃得好緊要

Nuguri 今個Series 1打幾
好慘

lol又有av出

IRE-0xx

nuguri今場同sword同一水平

肥劍你又信nuguri世3你又信

想摧毀Nuguri嘅職業生涯

心結

TS講過NUGURI既打法好易GANK
G2完美顯示到

唔係SKT嘅錯

係G2太勁

其實唔係nuguri廢

係中路放線俾G2雙jg

好似見親kayle mid最後都係收皮

佢地interview 都講就算輸summer 都唔會出大招

skt嚇到瀨屎未

今場唔太關佢事

中路pick Kayle問題

YASUO跑足成場都仲lead緊

其實天使真係得ts 用得掂同埋d 隊友夠勁幫佢拖到，隻野真係毒瘤

BO1

ig 想親手送tl走姐
全部2nd seed都走線

仲要last pick 睇唔透 完全浪費左

都唔會比人gank到咁啦

佢可以點打

15層塔皮拎足

nuguri 條垃圾 暈唔撚到

janko勁起上黎...

比人軍訓有閪計 最多話第一波中路比人推線揀去偷buff個決策有問題

G2中野invade紅區再3殺1上路邊個打都爆啦

係啦係啦 垃圾劍係拎優勢英連1v1都輸到仆街
nuguri比人圍毆又計佢送
theshy 一個打哂又比你吹到地底泥咁
ig好吹唔吹就去吹個垃圾綠帽ning
最撚勁一定係你鍾意吹既銀行肥閪啦

關佢咩事

佢可以點先

幾次比人1 2塔中間捉

就係因為kayle隻英推線唔夠快支援唔夠快

由首殺比canyon玩左出去之後 Nuguri就比人當公廁咁用

笑撚死 打條孤兒仔線仲要下下2,3個上黎圍都可以blame佢

比人三捉幾次啊 咁叫垃圾? 比著你 你11min已經afk緊

唔比頭wunder真係啱

成隻game環環緊扣 剩係睇kda屌係人都識啦

依個真

比人中出完全唔關佢事

SKT前3年都係咁

咁樣都有得怪nuguri

Bp問題啦擺明 last pick kayle點撚樣玩呀
同open top jungle有咩分別

個wind wall

G2 好似送送地

caps已經ie 岩岩核王幾耐先出到

為左個天使kaisa combo局出

依加出事了

中路你出隻ori都好過出天使啦講真

Wunder

見到實力未

G2國際禮儀送下溫暖？

劏房妹好似有d料到

false hope 燈定先

係kayle呢個Pick搞爆上路姐

Wunder想點

一開波送雙BUFF比craps已經搞到showmaker屎都無得食
craps先可以咁輕鬆狂invade
nuguri幾波靚e打到wunder爆哂線又唔提

真係唔好比頭佢，一陣又送錢比人

我打錯今個bo5真係好送隻jayce同kenneth死推唔走今場又係成日沖埋去單挑

個名點黎

今場蛋黃無話邊個玩得唔好
要講既最多咪bp囉
蛋黃揀天使 g2連比你拖後期都唔想
直接揀隻無腦清線英 一清完就中野3夾1你個上
今場隻天使就好似msi faker隻沙王咁比g2呢種遊撃戰術禁住黎打

Wunder 撚唔掂ryze啵

形意

G2係咁失誤

呢場yasuo長期住上仲多過留係中
又比jg夾 3個夾你
比兩個閃你都死啦

真世一dwg

惡魚 死神 客家人

其實g2都好多失誤去到4強咩環境都仲好難講

唔係妹啊

咩係客家人

無地圖物件

人馬

SKT憑咩挑戰我地G2笑撚死

下一條都係火龍
DWG應該想喊

仲有扑頭仔

姐係點

55團蛋黃個容錯率低好多

Game5 見

wunder......

屌g2 推就推la

赫克林

Hecarim

g2開始throw?

dwg拖唔拖到40分鐘啊

就算拖到g2後期都好強

屌

留名

明白了, 幾有創意

wunder係咁比人捉

nuguri 都打返上黎
隻閪劍一沉不起

Dyrus

打殺完一個唔退場 仲諗著打 on9到

本身實力問題

Caps

一講完

Gg了

mikyxd

mikyx fail q

mikyx bm定點

差咁遠算係咁

Mikyx

miky個勾

GG EZ

天使依個pick真係好錯

笑死😂

咁都recall真係勁呀

拖多十分鐘可能有機會

納dee勾牆個下好可愛

recall到仲得了既

nuguri真係好撚重乜鳩都沖埋去打

Mikyx好多笑料

Ha sa key

A la get don

212

ire係咁架啦

冇左disarm

唔先手打=比人秒

mikyx

G2失誤多到

核爆

janko勁撚到

Rye

jg carry

屌差啲手短仔

ryze真係痴撚線

riot dllm

wunder

Nuclear行街？

核爆????

nuclear

米奇係咁派膠

Ok sorry

RIP LCK

Ryze

NUCLEAR A唔到

game5 見

真係垃圾笑死nuguri亂鳩追係咁鳩打

G2又夠唔夠主宰力啊

好可惜，最尾nuclear太緊張？

冇計，天使冇大

nuclear呢d人都可以打職業

法王要打爆skt呀

雷茲痴線

nuclear唉
係咁cancel auto..

講撚左ryze唔放得....

自己 cancel

ryze大力到癲

依場贏唔關ryze事啦

Ryze神英

成個傻鳩咁左扭右扭

米奇啲派膠好taunting

nuclear 最後個波明明殺到

唔攬都唔記得jankos同核爆之前同隊

SKT 收埋皮,韓狗會點

呢隻野逆轉局勢能力太勁

Skt而家係咪驚到瀬屎
自己隻私家雞輸左
相反fpx

準備再rework啦 痴撚線

eu fans氣氛好到

最搞笑隻酒桶點都唔死

屌佢唔撚殺左酒桶先
殺完再諗啦屌

秒唔到佢=秒返你

Ocelote

走線成功

同MSI幾乎一樣
IG SKT G2

差啲俾班痴線佬throw game
Lead得太大亂鳩咁玩

邊隊

認真G2想繼續贏就搶晒wunder啲頭
唔係真係移動atm

算啦 都叫好過grf 打得好好睇

DWG又係差啲反cup

H2k

屌2皮野黎啦
grf

呢幾場8強 場場都非BAN即選

h2k

MV三大男主角齊聚四強

人玩Ryze你玩Ryze玩到Faker咁就唔好啦

好耐無見佢

我想睇fpx多過ig Doinb英雄池好睇好多

法王

其實即係證明經過咗夏季 每個賽區嘅實力都無變

doinb好撚乞人憎

再見了MIKYXD

g2 pick屈機角ryze, dwg pick kayle, 一睇個pick就g2贏硬

有幾耐..

中野都無前期 bp會唔會太差

差d? 點睇都差好多..
G2根本唔同dwg打團
兵線全面優勢
比dwg係一邊捉到g2落單既人
另一邊比人推到仆街
根本無機會拎巴龍翻盤

Fuck fuck fuck fuck fuck fuck

faker未開始世界賽話想同g2打
最後真係skt vs g2
仲要係faker既復仇戰

呢個？

G2 VS SKT 好睇

奶共乞丐都有人鐘意痴撚線

ryze中期已經可以車死人

有咩乞人憎 可唔可以分享下 真係唔知

有閃有金身
我估佢想只係走a a死酒桶留閃打ryze
依家個閃留翻s10啦

就算nuclear 收到 都反cup 唔到
g2 中野肥到傻

支那仔，呢個理由夠未

但係最應該用得勁既faker反而用得麻麻

邊隊可以車撚爆支那隊我就撐邊隊

係 佢係G2老細

10年以黎最正世界賽
LOL 歷史最強 SKT
LPL 唯一冠軍 IG
EU 史上最強 G2
三隊打四強

佢今日真係屌打showmaker
推線遊走幫隊友

Yes 同Ryu一樣都係著名受害人

咁ok囉

人地泡仔黎架清

Showmaker今日

講FAKER就會諗起RYU
講XPEKE就會諗起佢

已經係冠軍戰

自願支那仔

dopa一直都咁講showmaker chovy係打線勁

佢奶共到不得了

入左藉做支那仔啦

但係8強好悶
係得呢個bo5叫做有D 野睇

兩隊中國隊 想FPX贏都唔想見到ig
隊ig串到 見到都唔開胃 輸咗應該好多人講舒服了
雖然想SKT入final 想睇faker重返榮耀
但今場咁嘅表現...仲要對G2

被xPeke BD到崩潰

復條撚咩
唔比caps打爆線都還神啦

呢場係咪bd輸左果場

係差啲 再拖事實可能事 上開始肥上黎1打5都得

仲有主題曲本人都係到

聽日RNG果場幾點打

有泡仔唔做做支那仔，仲娶埋支那老婆享受支那人榮譽

又未屌打嘅 最後果場on9 Kayle last pick先搞到咁

同你諗法完全一樣

正 今年一號種子都好勁
另外各區公認最強都入晒4強
Lpl史上最強ig
Lck史上最強skt
Eu史上最強g2
fpx遜色左d 但都唔差

四強都會係，得ig唔會點用

如果四強是但交換一邊就好

想睇賽區互鬥多過內戰

4大主角
首歌個名同fpx

完全唔想見到支那狗贏

2隊唯一鍾意真係theshy

n年前睇佢riven d montage已經鍾意佢

唔反感doinb仲幾鐘意
人地對佢好佢就對人好
而且好正能量，去邊隊邊隊起飛

LMS史上最強緊係TPA啦

之前掛faker機點計

唔係 g2根本唔同你打團
一直推兵線 下路都推爆左
Dwg解決唔到呢種情況 唯一方法係拎巴龍
迫g2打團
如果唔係遲早比g2推爆兵線 拎巴龍 推死

RNG對FW wor

總之天滅支那隊啦
唔明支持LPL係咩心態
大陸仔黎?

希望睇到Faker打好啲之後拎第四次
S7嗰下睇到心都碎埋

論差啲嘅定義？

JT咪姐係TPA

同意 最撚憎ig啲人嘅嘴臉

老細都換埋人唔計啦

奶到痴左線 一言一行都完全係做比班大陸仔睇
講過話希望決賽係LPL2隊打
因為就算佢輸左都唔緊要 冠軍都可以留係中國

睇今日表現SKT窄啲
前期應該比G2撚爆

LPL史上最強top The Shy!
LCK史上最強中 Faker! (雖然今日躺分仔
EU史上五路無缺點 G2!

全部8強都3-1

要心碎多次了

你係咪又要改名？

3點 同JT自訂團練

仲要好似同左個支那人結婚入籍

奶共到仆街

ig個老闆同埋個Ning
本來望group stage可以踢走呢隊
雖然fpx就有奶共doinb 但我寧願fpx 贏

靠韓仔既 人地skt g2都係自己人打到入嚟 屌你死支仔

當我無講過話想睇佢 sorry無睇開電競既新聞

收皮啦當年同另一個韓仔嘈交,季後賽都唔打,呢加重記緊仇
賤到無得再賤,成日叫人課金比佢,咩去邊隊邊隊起飛收皮啦,今年唔係有tian佢出撚到國呀

無缺點你都up得出
隻supp真係笑死人

其實ig嗰幾個唔算最串，可能支那加成啦，講串我覺得g2班友仲勁

投降輸一半啦SKT

笑咗
咁都人吹doinb????

人哋跟本唔想同你打5v5
剩係玩分推小團戰

支那主播觀眾仲叫外援入藉

無恥到笑死人

佢職業生涯好勵志喎 QG>RW>FPX 明明有實力因為各種隊友原因失敗
打左咁多年先入到world証明自己 又無咩godv支那仔果種囂張拔扈

呢個版本始終係中路影響力最大
4強既中路都好撚勁
幾乎算係16強入面最勁個4個中路選手

啲大陸仔打哂飛機咁 最後咪又係靠韓仔 一係就整隊全華班贏嚟睇

DAMLOST

咁多人燈 SKT
開始有啲擔心 G2

啱啱昏迷醒返
請問RNG捧杯未

Doinb 係咪尋晚麼麼達個個

咁的士陳都好撚勵志啦
奶到咁肉酸就收皮啦好MA??

識玩入na拎綠卡嗑，入籍支那真係貪你鏡頭多咩

yes

QG佢自己唔撚打

8強全部3-1

全華班嗰隊已經光榮出局左喇

靠jankos

唔好吹doinb啦好冇

全港最勁ap carry 76toyz呢

Uzi Rekkles DL呢啲今年完全無用
未捱到佢地scale已經輸咗

respect 唔靠韓國人

佢依家同大陸仔有分別咩

我唔明到左今時今日都仲有人支持支那閪
真心支持支那閪個班 我祝你地老豆老母比車撞死

RR打KZ個場真係幾熱血 klad中路

唔係啦
最尾個場其實係caps先帶起
有佢推線中路 先有之後包抄dwg
之後雙打野瘋狂捉上路

淨係飛機唔打季後賽,係泡菜國可以永久blacklist,係得支那個重比呢D人打

叫佢講韓文分分鐘講唔到

比喻得好 好心支那隊就咪支持啦

平心而論 g2除左jg同clid 55波左右
其他四件都完勝skt

班大陸人係咁話就算ts rookie係韓國人又點 佢地係lpl培養出嚟 唔關lck 事
話咩ts 一早移居咗中國 （聽聞佢呀媽係中國人？）
Rookie係以前買kakoo 送嘅 佢係lpl 打出嚟
真係咁勁就全華隊啦

其實我都好耐冇睇
想知s2 champ tpa散解左未

On9
Khan?

岩岩果場有啲似第二場IG打TL JENSEN送完FB IG就變左雙JG

自己地區用返自己人 就算輸咗都雖敗猶榮

快啲好似8強咁吹蛋黃啦

所以我都respect rng 多過其他2隊

散咗 換埋老細

Doinb呢D垃圾己經唔只支唔支那問題,個人就係賤加假0職業道德

睇完今日
g2應該可以直接3比0 skt

top mid 最多咪55波
下路輸g2係真

收咗皮好耐

khan起碼差wunder兩三班

無撐邊隊剩係鐘意theshy karsa doinb faker要唔要死全家

top應該都55嘅
mid比啲面faker

faker今日失誤多到
clid冇蜘蛛廢左一半

今日carry到咁都叫差人兩三班
笑撚死

Jensen

Riot設計師好撚憎ad
設計上ad影響力好有限 但重要性又好高.....
類似工具人咁 唔需要好勁
但要夠穩
輸贏睇中上野
唯一一次開特例係s7

幾時先會BAN FAKER

係咪話佢同隻jg嘈交果期

佢果陣話係jg問題
話佢自己pick英 唔聽教練講
又屌隊友

之後係咪有另一個版本？

收到風tpa中路轉型做小丑仲要俾人告緊

4場 bo5, G2對Damwon 最好睇

狀態唔好
希望4強好啲啦

好睇khan 仲有咩英啦
Wunder 個pool 深到冇盡頭

冇錯 所以唔係fans都好
見到雖然輸得柒 但起碼有骨氣

事實證明唔係lck勁 係skt勁
無skt 今年lck又全軍覆沒係8強

打spy隻mid都打到咁
打caps會55波
比下面回塘小花咪55波囉

根本g2勁唔係個人能力
係屌你五為一體咁撚樣
勁同步所有野
身為skt fans都要咁講

但個人能力唔覺差好遠 除左下路

其實係skt抽到好簽

今年就係 S5-S7唔洗SKT LCK都champ啦

打埋g2就知到底係哋靠簽運

今日無態就屌到faker九流咁
好波

今年4強之後都好大睇頭
至少係實至名歸最強個4隊
3隊都係各區歷年最強
雖然好想睇skt戰勝心魔嬴g2再打嬴ig
但就算skt輸左都仲可以睇g2戰勝心魔ig
再唔係就係ig 2連霸
斷估唔會fpx打嬴ig嘛
如果好似上年咁c9,fnc,g2入4強
真係諗都唔洗諗都知係ig拎冠

繼續吹奏G2啦

caps都唔勁
parkz AD 係勁左但同肥狗上年既JKL都 比唔上kobbe都勁過佢啦

咁撚多人出黎燈G2

今年skt點會係lck歷年最強

連燈仔真係好想燈死G2

lck歷年最強係s4 ssw/s5 skt啦

因為ad一改勁
上路就會一堆坦
中路變晒karma lulu
跟住拖到6神裝先打
咁樣比賽會好悶

perkz ad勁喎

賣左比周杰倫做JT

職業失德既人都欣賞 不了

屌你你李星本人盲撚左？
我話g2勁在五個一齊 邊有話caps唔勁

仆街skt唔直接3:0搞到要捱夜

rookie lpl培養??
當年S4勁到比人叫小faker
唔係點會比人挖過去
班支那仔傻夠未

印象中果次真係jg 問題
隻jg 喺韓國（好似係cj)果陣已經係咁

可能好多人唔知 doinb 個名本身喺韓國臭得好緊要
係咁奶中國係因為佢無可能番到去韓國搵食

Respect UZI態度同氣量都好左多

呢世留係中國呼吸無自由既空氣啦

今年唔係輸佢 算係咁啦

但今年Ming同𨳒虎都係演員

希望快d退役
睇下大陸人仲可以揾邊個做icon

有興趣可以睇下HKA Facebook 個ig入四強post
啲大陸人嘅留言係咁話ts rookie係中國培養中國出產

歷年最強笑左
Lck歷年最廢就係上年同今年

2017Rr 出盡力打贏lck所以個朵臭晒？

睇完今日 G2 3:0 skt 再3:0 ig 隊FPX死番中國啦

無記錯既話連faker 都公開屌佢
係得大陸先會收依d 人

我覺得係其他區勁左姐
不過有多啲賽區睇係好事
多啲唔同風格同BP

無態
不如話留力

g2 打skt 應該真正開大招
又eu final 收到而家
好似上次pyke pick 就好睇

講技術
依家Caps同the shy一定最勁個兩個

SKT:重返榮耀
IG:衛冕冠軍
G2:大滿貫
FPX:?

個ts又係，雷撚完faker就中離掛機，屌佢老母

Craps

Fpx：浴火重生

faker 係連登係無敵架

最估唔到係8強會係4隊都3-1

再早d
係喺佢入qg 之前
好似話佢果陣極toxic 成日四圍同人鬧交
toxic到連faker 都公開屌佢 所以無隊肯收留佢

要幾閪先可以搞到小花嬲

Fpx: 志在參與

初出茅廬

個樣都好撚mk格

所以話支國真係乜狗屎垃圾都收，到你俾人拋棄就由你自生自滅 自己退役

真心 佢生涯係幾無敵既

G2五個位贏
b/p又贏
決賽見

等binc 九流faker

rookie係當年要買kakoo要打包埋，個時唔勁的

點知kakoo愈打愈廢，rookie就愈打愈勁

仲決賽 冠軍🏆咗啦

個個caster都話faker係goat greatest of all time
班g2 fanboy眼光係獨到d

已經去到legend 話唔定啲人因為faker而認識lol

成日過佢係咩中國女婿
聽到就想嘔

認同 At least 我自己係

唔係啦
G2五路世一

唔勁? 你洗唔洗揾番S4 Summer啲VOD出嚟睇?
KTA未入OGN之前Rookie已經打到無敵手，隻LB勁到痴撚線

S7同S8先係最廢
今年應該勁過S7世界賽個陣 除非下星期faker都係咁既表現

s7決賽雙韓喎

點廢

Faker食正電競潮流興起
全世界最出名電競選手

我一開始覺得個個都淨係讚Faker好撚煩
到我而家最鍾意既選手係Faker
佢對呢隻game既態度同熱誠真係無得輸

Sor睇錯左 以為講緊skt歷年實力

強化版fw

應該好多人係當年俾faker殺ryu吸引左

可惜zed上唔到場

體育精神

點解小虎隻RYZE咁撚廢

又loop

佢係真係有果種敬業樂業既精神 以前對佢反感但依家真心中意佢

好想現場睇一次faker

S4開始一路都覺得Faker過譽
係Riot 造神造出黎
直到S7見證佢以一已之力帶隊入決賽先改觀

佢S7S8咁樣都捱過左
到今年，好撚佩服

Galio。。。

所以好想佢帶領自己隊team領多次世冠，再殿定自己既實力

又到我最鍾意既討論RNG環節

唔同時期都有mid係同faker同級/勁過佢
但咁多年維持高水準係得佢

T神B神P神

三個離開SKT之後去外卡都係CARRY唔到

Dade
GoldV

唉岩岩重溫咗s7輸咗之後既faker，如果唔係要握手我諗佢伏到s9

Game3,4中路要sm揀後期英，係人都知caps 會roam，揀推線英好過啦，搞到caps一場夾爆下，一場夾爆上

你最愛既karsa 走人，比機會虎證明係咪真係咁廢.
認真由S7 鐘意rn 支果隻團戰變到呢加妹到聽朝拉拉真好垃圾

由s3打到s9，都只係由god tier去到 tier 1，有邊個做到

xiaohu話會繼續打落去

同期既真係無乜邊個剩
我機都打撚左6年
希望長睇長玩長有啦

算唔算係lpl 200ip

CLS

我都係s3開始玩，呢2年都只睇比賽冇玩了
講真Faker跌watt實有，但整體表現都仲叫一線，今日真係狀態差姐
一個月前playoff都仲場場carry

最長個個應該係北美傳奇ad

開始幾欣賞佢真係全心全意lol, 同真faker 有得比

好期待下場究竟係Faker vs Baby Faker定Caps vs Outdated Caps

唔同level

當年S7 caps 重係傻仔比我虎屌打，2年後虎係垃圾地底泥

大清都真心sad
拍住賓仔同jensen係na...

賓仔食腦既
jensen就TL買親C9 d人過去就腦抽筋

大清幾時有冠
今年msi 打贏 9-1 ig入final 已經好感動

所以我都唔明點解要送rookie去lpl...

S4有ssw ssb ktr kta skt都有兩隊
S5改左一間公司只可有一隊 幾乎全部要重組
又食正s4 insec條水 全去左一大堆 三星十子都去曬

Kakao 要ig 買埋佢一齊過去，無記錯係咁

仲有chine$e $$$
諗番起果陣真係好癲
kta 定唔知kta果隊係ssumday kakao rookie arrow 全部s4到依加都仲好出名
最後summer final 仲要贏左ssb

台服今日出urf?

笑撚死 DamLost gaming

Faker每次死都係度狂轉cam

雖然人地係廢 但使唔使咁唔尊重人...

我開始覺得佢係心急嬲先會咁樣轉cam轉得咁誇張，感覺上正常情況咁樣轉其實睇唔到d咩 不過粒定頭盔 faker既視覺同我地好唔同

G2傳統，

我淨係覺得咁樣轉下或者可以睇到有冇打團戰
好多時都似係手痕，好似我地得閒無事禁下TAB咁

你老味四場3-1

係咪得我覺得G2好臭串？

訓左幾日無睇
想問lck係唔係入哂4強

Jankos勁撚到仆街

夾埋

有兩隊係BO1之鬼

Na連入8強都咁難 仲想拎冠

咁睇感覺上好似ig最勁
Skt好似除時自爆咁

我睇呢到個post吹到好勁架
我諗住決賽係lck內戰

4強應該唔會要放雷茲啦掛
呢4個隊既雷茲都勁到仆街
不過唔排除有人會練維加

又係一早講左grf dwg後勤廢到仆街 信唔過 個撚個係到嘈

LCK=SKT賽區
下年好想睇Kiin仔入勁隊去多次世界賽
上年AF打C9比人3:0

bam pick已經定左一半輸贏

GRF就算後勤唔輸都俾劍哥玩到輸啦

Doran

假如fpx贏咗ig決賽輸咗 肯定有一堆人出黎講fpx是內戰奶神外戰幻神 假如是ig打決賽結果就會唔同啦 呢戰煩到閪咁既野 所以都係ig贏唔該

我主要想睇the shy打khan
fpx得中野有睇頭
上路差距睇大

唉今年4隊都唔鐘意除左 fpx 其他果3隊贏左一定串到

但fpx 有doinb 呢隻賤狗硬揀一隊去撐只可以揀打得最好睇既IG

FPX個sup應該係成個8強打得最好wor

SKT係Fans串啫

利申：del左game 睇埋今年SKT就算

多蘭係咪俾垃圾肥閪搞到1場都冇上過

有人話Doran懷疑被sword搶午餐

搞到人冇得上場仲唔夠？

Fans 串難頂個選手串撐skt 班友少少野都可以吹到勁大

ning 果隻串我幾欣賞，堅大心臟睇d 訪問串到tarzan Grf 真係7隊代表

今年隊隊sup都係黎搞笑咁款

又唔係話Doran真係好好

係至少唔會好似劍哥咁再Pick一次Jayce

Jayce個對線優勢本來就好有行鋼線feel
全世界都知佢都打唔贏對面

仲pick根本就係送出去

琴日似鳩打

不了 唔想睇支那狗打飛機

jayce俾the shy爆得仲快

MV主角入哂四強

條片咁多dislike

corejj玩得好好
effort都唔差
係唔突出啫

grf真係比上同ad搞死 其他三個都好勁

覺得skt今年同Ig鬥 兩邊都好穩陣

g2好多失誤

G2 大優勢先多失誤第一場穩到但d 韓仔真係9成過譽加心理質數差，我都比呢到d 人吹到信晒頂琴日canyon 隻李星廢到nuguri 無腦鳩推送showmaker 都唔係平時水平但己經最正常

我覺得DWG 呢隊野既上下限差距好大

G2五個位都遠勝於SKT
P/b都係
真心諗唔到有乜可能輸

Viper冇咩問題喎

我鐘意chovy 但真係要走，留係到要奶tarzan d 毒瘤打法真係唔識欣賞再咁樣落去遲早越打越廢

Tarzan Chovy

去GenG la
保證有regional 打

就當你唔夠ban 後勤問題又好 上路洞太大都好 先唔計呢兩樣

都好難講 sword本來就係玩tank玩得好d

人地要成功dive你先會爆 同 你自己本身已經一爆爆到底 既分別

咁我寧願轉下試下

中下pushing lane之類既野 有好多未計既...

韓仔好惡架
Sword準備退休都得啦

唔夠勁囉 反應都唔夠快

有冇睇打ig game3 d反應

其實琴日faker個態咁差 另外4位都算係中規中矩
完全唔似放水
回唔番真係4強止步
真係唔明琴日吹faker勁個堆係真膠定假膠

佢jayce都對線輸天使,好難bp,佢隻jayce算係佢今年用得最多嘅英之一,你唔幫佢拎jc,佢隨時一開場就爆,而且佢d tank都係一般,簡咩都死先幫佢 pick jc , 期望佢穩住線就ok,但結果....

呢個真

好多skt fans係度燈g2 （咩五路輾壓）
然後另一班skt fans又以為果d真係G2 fans
然後再笑9果d係勝利球迷

米芝蓮場場輸線爆線喎

doran係cvmax愛將，每日都唔知食唔食得飽

DWG係擲骰仔隊黎，加上第3局俾G2 1等gank 打矇左
G2世界賽真係一般，SKT贏應該冇難度

西班牙既crowd真係好正
搞到好似睇波咁

只要skt一出局
班友就會深潛，下年再出返黎又吹奏過

Doinb條撚屌份人咁假 呢度都有人吹捧

其實做skt 粉真係無得輸，今年輸完又可以J 歷史

無品假又乞兒，大陸人都無佢咁奶共，班友為左要撐泡菜舉支那仔乜泡菜都吹咩，個上路4強最廢top 之前都吹

The good old days

打完game 3之後我完全覺得有可能比人追3
佢game1 2都正正常常
Game 3之後食左屎咁
連英文台啲主播都話where is faker

skt放水姐，下星期輕取G2

你見個肥西愈黎愈肥就知doran食唔飽

Hater咪一鳩樣

電競政治家

寧願支那贏都唔想g2贏班臭串仔好難頂

把爛劍電刑杰西打輸偷錢天使

都唔知點做到

講到D支那狗唔串咁

佢以前同swift有咩仇口

邊隊支那隊串得過g2？

佢打機有權鬥十分一能力就屌打the shy,可惜佢做到幫我我不C, 不幫我必爆

真心唔似放水
明明係齊齊膠

FAKER深不見底

Skt根本冇想像中咁勁

拎到summer playoff既態出黎再講

G2玩下膠姐，你見perkz差唔多係人都拉到去打G2
就知電競交際花黎
唔通佢尋晚贏完之後叫觀眾唔好咁熱情，咁熱情會搞到佢地都上曬頭失誤，唔通又真係串啲觀眾咩

估唔到最穩反而係Khan

又臭蟲論 好撚柒

g2 做開反派

其實路西恩打船長 雀打鱷魚 好難唔贏 點解啲人吹得咁落力

我覺得自信覺得自己串無咩問題，就算faker 其實都好串

但perkz twitter 成日亂鳩up 野又唔撚好笑，好黑人憎，可憐我caps 入埋呢d 19隊

其實真心多咗
一兩次就話好笑姐

係呀 同skt輸一場=放水咁

打到4強係勁既，但係真係統治級果個feel

你望下把爛劍

G2隊嘢咩驚都係咁串
但就係多人鍾意

(真係無)

歡樂遊戲有邊個唔鐘意

隊隊輸都係放水

下大快活先係歐洲豪門

blind pick Fiora喎

如果要咁講大快活都試過出post串人地破唔到佢常規記錄
KHAN又話要打到人地牙都甩
大師兄都會成日笑韓國去NA既AD佢都贏到
咁呢啲全部都臭串?

g2短短幾年就黎追到哂fnc d record

好似差1個lcs冠同 s1 champ

Khan 呢d 不嬲串架啦，大師兄同huni 係搞笑路線根本，但perkz 呢d 我真係唔知佢係想搞笑定點，但一d 都唔好笑

你咪睇下到時skt輸左多人潛定贏左hater潛得多

要講串就好多pro player都有串過既 我自己覺得g2個隻就特別嘴賤 damlost

佢d audience 又唔係你地班asian

好想睇多次條柒頭喊

ig 要贏，我係中國人啊

Faker 決賽3:0 趕住食飯 算唔算串？

唔係幾覺
FNC仲有乜勁 除咗lol歷史

佢地個個都玩得好開心
G2 twitter成日同其他隊9up 不知幾enjoy

睇吓DWG同GRF就知唔係SKT勁

係LCK廢

今年Lck勁過上年好多架喇

爭咩呀，溝埋一齊都唔夠G2 FAN BOY多

咪又係睇perkz串邊個 上年串rng呢到大把人笑 串skt/lck呢到大把泡fans實唔高興

SKT fans 真係最撚煩，好似以前波台49000咁

反skt=反猁
撐ig=撐蝗

中肯

希望ig贏g2,唔好比呢條傻鳩攞冠軍

年年打曬飛機最後射唔出先最好笑

佢果d 唔只串，係亂鳩咁up 成日放流料又成日爆訓練賽內容

撐ig 真係咁多舊屎最唔臭果舊

贏咗支那人都無得打飛機，有韓援
好過俾奶共支那boy doinb拎冠

講到咁臭 全部都唔撐咪得
死傻鳩牙摩

Kz出應該冇咁柒

中肯分析
因為我唔中意g2
但我又唔想skt
但g2>skt
所以撐ig了
我係中國人呀

Csgo囉
Fnc 大波妹.gif 都係csgo個到出黎既

智障真係冇藥醫 番大灣區啦屌你老母

我覺得宜家g2 csgo仲勁

但你睇緊中資game

琴晚nuguri前期爆到仆街 後面都keep住做到野
肥閪劍真係賣笑

我買開日本av
有冇得做日本人

你應該同佢講

skt成隊 humble 咁多
叫人點撐g2賤咀隊

g2呢啲隊真係賤種來

講humble支那隊最humble 佢哋一講錯野就仆街了

Lm

要

Hum你老母
上年支那人係咁吹RNG世一
humble?

Kiin 下年入grf ok?

唔ok

見到grf權鬥到咁誇張
邊個敢入

今年主題曲一早就預言4強
主角IG SKT G2
首歌就叫PHOENIX

S7個陣khan都係⋯
Cuvee:

呀khan勁有潛質開talk show

真
5路世一係咪rng帶起

唔串下邊好睇
大ching咁多人鐘意都係因為佢串(但又柒

但呢到係香港討論區 我唔係中國人 屌你老母 死撚番上去

要講串有冇人記得m5

Khan真係好正斗 勁鍾意睇佢d stream嘅highlight
好好笑

上面仲有人話skt成隊好humble

好撚7 一輸成隻死狗咁huni 好笑好多

af買另外4個就差唔多
最多留埋ucal玩純法sub
好像s5 faker easyhoon咁

Huni又勁又串得起

G2次次串鳩人就係玩膠玩meme幽默
好彩佢屠完hka冇串hk
唔係呢度一堆人要人格分裂

唔知點解大ching 同khan trash talk嗰陣比人嗰感覺唔黑人憎 仲幾搞笑 但相反G2嗰隊感覺好自大

Khan之前俾人反到仆街喎

寧願AF買哂其他4個仲好啦 GRF內部真係不了

trash talk既野係賽前講架嗎
贏撚左先trash talk串鳩人先賤格低裝啦

By 大ching

我話d player唔敢亂講嘢呀 個個官腔咁

5 chinese cant win?

事實黎

應該係嗰時khan 成日吹自己世一

講起轉cam caps都好鍾意係咁轉
不過頻率低過faker 亦冇佢咁快

但係macro同faker差唔多
所以覺得冇需要轉得太快

死傻Hi 咩叫人跪佢huni 打msf 差d 比條19下路雷輸都笑自己係垃圾完全無得比唔夠打就話上路要靠JG

skt有邊一條路可以做到64波

0:46
笑撚死，CLID話出MATA影響佢發揮，MATA之後話有得落場呃SKIN已經好開心

未打之前一堆唔知skt定咩fans係咁話G2廢
咩eu冇上路 洗唔洗買返個韓仔咁

又話DWG勁過GRF之類 比GRF雙殺就等出局
G2班勝利球迷應該要擔心過唔過到DWG

認真同你哋講 除咗第一二場有緊張感之外
完全冇諗過隻蛋可以贏到G2

咪又係比我地中國隊攞冠軍

好想知lck下年點樣洗牌

打緊rank係鐵牌
點爬分快

今年最佳:
Top: Sword
Jg: 未有
Mid: 小虎/m1ssion
Bot: nuclear
Sup: Ming

有冇異議

證明冇天份
爬唔到

打中上直接打穿

DWG未打前你都吹到好大嘅喎 唔記得咗?

我係中國人呀屌

放大快活隻support啦
送到仆街

唔係吹大DWG 係覺得G2廢

星期6個日見到高登班友係到講笑話
贏左就中國人
輸就韓韓仔
屌

btw

都屌打ming 啦JG ig 後備，行街酒桶笑死

都唔係遠勝呀?假膠?

TOP 55

JG Jankos唔送頭 64

MID 64 faker係對線上明顯廢咗好多
講macro caps又唔會輸faker

BOT 64 但Perkz冇咗xayah kaisa會有啲劣勢
因為teddy傳統ad下路都幾勁

grf sword
ig 小樂言
rng 小虎
c9 sneaky
fnc hylissang(ban貓)
應該係咁？

出urf未

得啦，eu係垃圾賽區

wunder 好勁咩，琴日同nuguri 鬥送咋喎係caps 真世一 mid

jensenming

正想講 msi嗰時煩撚到

如果要鬥廢拎lms 同 lcs 出黎真係無得鬥

講真wunder其實仲未睇到佢上限去到邊
但下限就有眼睇啦.....

所以jankos同caps搶到頭就搶
唔係嘅wunder就等於atm
同送頭嗰時嘅mikyx一鳩樣

SKT贏咗 -> fans串
G2，IG -> 選手串
FPX -> 柒頭dobin
所以都係撐返SKT算
利申SKTfans

比預期廢
lms 果啲你唔預期佢會勁
jensen 真係choke 到我嘔血

屌我都憎skt 班fans ,唔介意借力打7班傻仔如果caps 重係大快活我都想撐

啱
可以幫G2諗定skin

串得黎唔柒 打得又好睇
點都好過韓仔

唔講真係唔知你撐caps
未打之前成撚日笑鳩G2輸GRF

Mission 六神裝行街喎
Jensen又係廢到

skt 三連霸去左邊

小樂言放過佢啦 佢後備黎

其實講廢應該係lcs廢d 人工高一大截 外援高一級 點知同lms一樣三隊小組賽出局

無乜問題鐘意faker ,caps 同tian但比賽都想佢地輸因為佢地隊入面有幾個更加黑人憎

skt我覺得冇乜野 係啲fans啫

khan 都係賤狗，咁鐘意叫人跪，準備跪係wunder 面前奶

nuclear紅區A唔出個下真係睇到

支持IG贏，真韓國隊

食女流大師兄

ig fans係唔會聽到the shy係韓國人呢句野

又討論夢g隊

doran睥撚住佢

大清係咪小組賽出一次局就食一條女

有食屎狗都撐得落

香港人都應該要咁有骨氣

想睇Perkz法師vs Teddy克黎絲妲

點解你地唔比個機會佢，佢己經改過自身

完一round 討論一次差唔多

呢個版本大家玩乜野sup

all in tanks
牛 雷歐娜 納帝

睇陣容啦 不過tank 多

SKT

潛水佬開戰or保排都唔錯 其次係leona

呢次世界賽最佳下路係邊條?
meta去咗中上搞到條條下路都好似差唔多

準備好啲錢all in skt skin

低端用乜好
利申低端
夾著唔打交ad唔知點算好

Soraka Sona Janna咁既話

淨計4強，對線G2 ,團戰LPL 果2隊，平衡SKT

用Trundle

ad唔打就你打
斯溫 卡瑪

低端就去打上路啦 台狗一搞事就bd到底

用annie pyke 賣走隻ad 自己carry 好過，做sup,真係要雙排先好玩

全能support Morgana

唔係，如果你有睇得多佢第一視覺
佢一直都成日用F2F3果d去睇隊友轉來轉去
轉得勁快但我估proplayer動態視力夠做

就咁睇係G2, 呢版最勁的兩隻ad法王都玩得，換其他法師角又ok。係擔心ban咗狗男女同kaisa ，法王用法洛士用得好唔好。

我唔識對線，玩sup寄生
發現如果d人係唔打，無論有幾多cc技控住都係唔會打
玩過潛水佬，酒桶呢d

沒靚skin不想用呢

拾頭人啦

Morg好多靚skin wo

G2 fans: 人地EU風格黎，玩下又嬲，又唔係串唔起

doublelift咪又係咁玩咁臭串

希望決賽係ig vs skt

好想知條片下面啲留言講乜
有冇人識韓文大約翻譯下講緊咩

入咗SKT 唔反了
又勁又可愛

三連霸一直都喺度喎

藍燈呢？

lcs班友情何以堪

納帝 / 銳空/ 燈籠

佢條女真係痴撚線

睇番上年KT 打IG 真係好睇

你都痴線啦

今年最佳應該係skt rng個兩場 ig Grf 其實無咁好睇 sword 令到可觀性好差

認真講係f 1最痴線係我同凱婷

G2串人地damlost同jg canyon
G2 fans: 鬼仔風趣幽默，玩下膠姐又唔係串唔起

dislike係like 20倍
勁過justin bieber

google過頭幾句
搵唔到啲好toxic既留言
Inven應該再仆街啲

覺得g2會贏skt

希望有足5場睇
Faker尋晚個場真係隱形但小組賽時玩阿卡莉好勁

SKT對上S6、S7打4強都起碼苦戰5場先贏到，仲要兩次都逼到1-2賽末點之後反勝

g2選角好靈活多奇招 d人都勁 感覺上skt好危險

Ryze player準備隻野又比人nerf/remake未

game 4 g2隻ryze勁撚到傻

4強除左rookie之外個個都撚到隻野上天

唔算 輸3:0食飯根本就係佢想嘅結果

串唔係問題
係個player本身黑9你憎姐
黑你憎佢呼吸都係罪架啦

其實g2 定 skt 打ig 會有優勢d
s9 唯一目標就係支那收皮

SKT啦
只要打翻對RNG果隻超認真唔比機會你既mode

skt

但skt入唔到決賽

SKT Fan 有夠煩

依家g2贏咗 g2 fans幾多偉論 同skt嗰唯有咩分別

我情願g2拎冠軍，都唔想lpl果種唔當對手係人，五個輪姦一條友到完場既打法可以拎冠軍，搞到全世界都學

我係SKT FANS, 都覺得手足痴線...
KHAN 由年頭俾人屌足依家, 琴晚一場就話佢大腿
MATA分明唔夠EFFORT 穩, 又話唔關MATA事

G2 IG 就串過馬撚

FPX 因為未出名, 所以先唔串

原本睇好GRF 又俾人打到標屎... 4隊邊個拎冠軍都大獲

G2琴日咪輪姦蛋黃上路

fpx拎就最大獲，果種唔當對手係人，瘋狂五個輪姦一個到完場既高效率打法

雷茲一日唔nerf短cd後期傷害，點重製比賽都係op角，發育太穩定啦

無fpx咁離譜

當年marin 好似就係比人輪到無晒信心收埋皮

你係咪唔識睇英文?
Clid係話mata落場佢地成隊想贏俾佢，但做唔到所以炆自己喎。

依家係咪得THE SHY可以抵抗到人輪姦, 仲要姦返人地3個以上

咁你都要推到線先輪到架，同埋係塔底唔夠操作咪好似大快活咁fail dive

0/9 TS 自己搵replay tes 打ig

個個係regi女朋友嚟

ryze真係好難搞，一係op，一係好似 garen 2.0咁 俾人專登整片恥笑佢出唔到比賽，無撚用

輪姦打法根本係坦同塔唔夠強下一個meta nerf一nerf所有角色前期傷就會好d

啲英文好難咩 點解可以理解為clid話mata影響佢

仲有Nerf ryze同noc

啲on9仔就唔好理佢啦

完美避開正確答案

原來grf五個21年先完
下年真係唔該擺隻肥閪入雪櫃再請返班好嘅後勤

唔緊要 當佢係藍粉咯

呢條g2狗真係痴撚線
未打就知skt輸硬，開口埋口就係g2 100％屌死skt
g2多得你呢d盲撐fans唔少
個腦裝屎

睇名先知原來係SKT三連霸零死角嚟

你個腦入水?
幾撚時講過100%
我G2 fans唔想skt入決賽好奇???

on lun99

不如你分析下skt會點贏先啦
想聽下

唔好再用埋啲咩比GRF連贏兩場呢啲理由
又咩過到DWG先講咁

”但skt入唔到決賽“
呢個係祈許句定肯定句你識分未？
你唔係話唔想skt入喎
你話skt已經入唔撚到啦喎

哇屌仲要係支那tvb劇打手

咦 對面有五個人落單喎

哇屌 支那狗死返去貼吧啦

睇黎現實應該學歷幾低讀書唔成既廢柴黎。。
普通既中文語意邏輯都無

嗰時睇有咩問題?睇個劇都要問你投個票呢?

得罪講句你依家咪又係睇緊共狗lol

支那狗
學歷低
中文差
死開啦

G2 個勢都唔夠SKT啦,完全冇驚喜正常表現

世界賽SKT 輸既原因 第一場係放水, 第二場係放MATA出黎, 所以牌面都係SKT 同IG好

Kiin要做後備

答我啦
〝但skt入唔到決賽 ”
意思係你唔想skt入定係你肯定skt入唔到呀
不過你中文咁撚差都應該唔撚識分

你都係算數啦 講我盲撐你又唔識分析下skt點贏?
我真係好想聽

作為fans咁講有咩問題?

下次話skt應該會贏G2好冇?

點解講你盲撐反而要我分析番skt？
屌柒你on9還屌柒你on9
你想聽我分析還你想
你做人個邏輯唔好咁混亂啦。。

柒左唔夠人講又拉我要我講skt
嘰哩咕lu

柒咗又唔認

又有新玩具

你隻眼開隻眼閉唔係假架喎
盲撐?冇睇之前講啲咩你都係縮返去個閪度訓啦

LCK隊就大把傻鳩盲撐啦
DWG就收G2皮啦
咩msi過咗仲係度打飛機

不了 相信我Kiin仔唔會去

唔好嬲啦。。
我其實對你個人無咩
呢個世界係要有d人咁撚廢。。正常的

算把啦睇啲唔睇啲嘅柒頭 你就慢慢講你嘅故事

柒咗就潛啦 就係你呢啲人搞臭g2個朵

你仲要繼續自己quote
比多d人睇下你幾撚柒廢。。。
又明多d點解會有人咁撚廢

算啦屌，總要有廢柴，呢個世界先平衡

唔識就咪扮專家啦傻屌

憎G2啲人係因為佢地賽前啲trash tall呀
攞msi之後多咗fans你就話搞臭G2

乜鳩呀

loop完未呀

選擇性失明?

“傻屌“
真係支那狗黎
不如你都係潛陣先啦一唔係改個名
你柒撚夠未
究竟你份人有幾撚廢先會咁唔知醜仲係到死講

講緊你呢單柒左
就話我無睇你之前幾正常

屌你個d psychi院友一撚樣
醫生你唔見我平時講野好正常，出院啦俾我

有冇人講下佢地嘈緊乜

craps(支2）

shy 真係萬中無一

去食二手飯

吓我之前就係有講過G2實力去到邊
未打DWG之前講佢哋對線實力差距係邊
然後再講埋SKT

哦盲撐?

好心你唔好咁痴線啦，壓力太大?

學好英文過eu，na搵食好過去grf

垃圾隊grf
仲叫人去

簡單黎講，你好好地地自己吹奏下g2幾勁，作為fans我覺得無咩野
屌你實牙實齒話skt入唔到決賽，咁我緊係屌柒你憑乜撚野咁講啦
之後條友又話作為fans“想“skt入唔到係好正常
屌你前言不對後語
跟手就叫我分析點解skt入到決賽
完全唔知條友d語意邏輯做乜鳩

去到連餐飽飯都無

其實呢隊年紀輕踢走上路係有實力再戰

以Kiin仔性格應該唔似會出走 想佢係國內keep多幾年先去NA養老

咁樣對後備

唔怕第時為左令比賽更加好睇，雙方係bo2可以ban一個選手？

GRF週二表示，準備對GRF的惡意攻擊內容提出法律訴訟

做出這種法律反擊的原因是侮辱性言論過多

例如對崔成元(Sword)的人身攻擊

與各種侮辱性語言以及對崔成元選手家人的侮辱性攻擊

GRF相關人員表示：

提告相關的證據已經準備完畢，我們將繼續收集更多證據並提起刑事訴訟

為了保護選手，一但提告開始就絕不會姑息，我們無法再放任過於嚴重的惡意評論

至於趙圭南CEO的事件還在調查中，希望大家把這件事和保護選手這件事分開來看

辱劍罪 連登仔洗定八月十五啦

算啦你 講得出前言不對後語
你去起底話我睇cctvb
之後我話有分析 你又選擇性失明呀？
我有分析G2點贏又點樣盲撐呀
唔好咁啦

其實Kiin似會留AF
你望AF買好啲人好過

好彩我犯辱domo罪，唔洗被引渡

ahq教練正一垃圾

你有分析g2點解會贏
同你實牙實齒話skt輸硬係兩回事黎

前者係理性分析
後者係引戰黑鳩人憎論斷一切

明你點解咁黑人憎未？

好想睇多次Kiin仔係世界舞台表演 入AF第一年就打洲際賽 打亞運同入worlds 真係好似無乜人轉完隊可以咁多機會去比賽

分析完然後話G2會入決賽 有咩問題?
又唔係咩都冇講就話G2會入決賽

正如賽評 選手賽前都會估邊隊贏邊隊出局咁
都會講個心目中嘅比數出黎

咁最後skt入咗係我柒我嘅事

睇skt賽後訪問講成隊g3輸咗之後一直同Mata道歉 笑死

玩政治真係高爛劍幾百班

屌 是撚但啦
咁都嘈到咁耐

件米芝連好仆街

你咁樣comment之後問我有咩問題
算啦，你執意覺得自己無錯，咁你繼續

我冇話係fans搞臭g2喎 我係話你呢啲假膠引戰整臭g2個朵

哦咁都引都戰 你都幾沉唔住氣㗎喎
你叫啲賽評 選手賽前乜都唔好預測唔好話邊隊贏
唔係又比人話引戰

冇啦啦又屈假膠

引完戰話自己同d賽評predict賽果一樣無咩問題

賽評

賽評唔會預測比數㗎咩？

咁我話G2會3:0同SKT入唔到決賽有咩分別?

定係你想我話SKT輸幾多會爽啲?

好心你就留返啲面比skt fans啦

算數你慢慢自high

Trash tall

支那狗唔識英文就算數啦

咁都好嘈

嫌隊野個朵唔夠臭

哦我柒咗 sry

Kiin係慘嘅
Ucal俾Rookie打完就一沉不起

你覺唔覺無人buy你d解釋
人少少就潛啦。。

佢地真係想搞到冇晒fans

大家都識打雷茲
唔覺得呢隻英特別勁

真fans就會明

點解chovy唔拎carry英
Sword係咁拎Carry英
理解唔到

後期個吸血你秒唔到好難反制佢
同埋AOE太痛

因為chovy未夠成熟

chovy唔係大佬

應該話雷茲威脅性唔夠潘森果堆咁癲，ban都廢事

Kiin葵恩好勁...
可惜依家好少用

但有其他更值得ban
惡魚 蜘蛛 jayce 呢d更可怕

佢好似18都未夠

係嘅 呢啲玩得勁會令你前期過唔到冇後期

果陣係見牙泰拎出黎用先點知玩到成pat屎咁

照尋日咁睇G2機會真係高啲
SKT Clid Faker都唔係發揮得太好
Bp draven thresh打唔到應有嘅線霸壓制力
會贏只係因為對面唔係真係好勁

反而G2雖然失誤都唔少
但係至少g4戰術執行好清晰
有kayle就打前中期打出好大優勢
狀態一定比SKT好

我個人唔太鍾意DWG啲kayle同ad yasuo pick
咁就輸哂3場啦 明明佢地打團勁啲

雷茲更多既係俾人前期打爆 / 幫唔到隊友
不如用船長 / 凱爾算

Kennen都少用
Lck top都係玩呢隻兩隻好d

天使太後期

除非隊友前面可以幫你頂到出關

所以我一直都話天使中=垃圾

打side lane先有用

諗起琴晚

想知雷茲玩faker既時候有無輸過一場

Dwg 係比人戰術壓制者 其實佢啲人實力唔差
係上路好鐘意over extend

今年dade獎係nuguri

真心想知

話說上年係邊個

下路的確唔係好掂

Skt打呢隊ig（正選）戰績好似係1勝3，4敗
msi小組贏左場
G2無記錯應該係0勝

成個lck

講開Dade獎 18worlds果陣 Kiin仔Top20比人排到第4

有人上年對lck有期望咩

就咁睇17係Khan 18見人講肥狗

好似輸咗6場比IG
s8加埋msi group stage

佢打得好喎,係隊友食左屎咁款姐

點解台灣人會叫Khan做國家機器

原來18Dade獎係尺哥/成隊GEN

果陣打C9個bo5 除左第1場壓唔到licorice 其他果兩場係壓到對面傻

中上跌晒watt
成個世界賽得一兩場打得番水準
打外卡都好辛苦

今屆上路特別勁既只得theshy一個

世界賽faker pick ryze應該未輸過

S7打ssg第2場咪輸過

SKT 3:0 G2
Faker講咗好耐報仇 等睇佢表演

韓國魚話民進黨嘅國家機器裝咗cam去佢架車度監視佢，結果咩都搵唔到，我諗係講佢尋日quinn招w次次都照到人掛

根據上面無聊鬧戰
你係引戰狗

Lehends塊面勁黑

Lehends去skt拍teddy啦

吓
faker咁廢點報仇
應該俾caps殺爆都似

黎啦

2013 - dade
2014 - NaMei
2015 - GodV
2016 - Clearlove
2017 - Bjergsen
2018 - Ruler
2019 - Nuguri

原來BJ神都拎過

淨係godv特別深刻

clearlove

caps >>>> faker

佢個100勝應該無咩人可以追平到

條友賽後採訪狂屌showmaker

其實nuguri 都唔算廢啦
3rd seed lck group stage 小組第1雙殺the shy仲想點

點睇都係其他路贏

godV 反向q
一鎚定音送自己回家

18左
f已c

起碼唔係打到sword咁

g2贏，已經按埋層樓

還返層樓俾我

渣ga！

除左第一場LB 玩得廢,真係關showmaker鬼事咩,最尾pick 天使玩佢

啱啱好?

真 天使前期偷唔到錢又冇得跑線

17唔係khan咩

18.5

我見係Khan/Bjersen

韓仔就串到仆街
G2成日Twitter笑9人就鬼仔for fun

大清打playin會唔會出唔到Group?

除咗支那其他我都睇得好爽

笑鳩人咪笑鳩人囉 反正G2都做開反派 有乜所謂

啱啱utube彈返s2 tpa拎冠果場比我睇
時間真係過得好快
so far咁多年都係得佢一隊係爆大冷贏軍

我記得有條片係講tpa由零到一百奪冠 成粒鐘

skt fans不嬲講乜都被人鬧㗎啦

而家好似係g2 fans 比人屌緊wo

Sword pick坦會比TS poke死 er雖然拎左隻jayce都輸線

teddy第一視角，呢波同2打1 trade左個波既mechanics都幾細緻